其實大家_呢間垃圾點生存？

D野食有咁垃圾得咁垃圾
款式有咁少得咁少
早午晚都用同一類雞牛扒
D扒又難切又薄
正係同行大大活已經好撚過佢
屌你老母

去得_ _樂食都係垃圾

因為出面大把比佢更垃圾

仲以為係大家食
屌你老母

x2

我覺得好好食牙